{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044412",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "그초록"
    },
    "text": "済州島杏源里村の中に位置する静かな海辺の村、アボカドコーヒーが有名です。 このカフェは屋外ルーフトップから灯台を眺めることができます。 営業時間は毎日10:00~19:00です。 到着15分前に電話すればサンドイッチをピックアップできますが、木曜日はお休みです。 帰りは月亭里海水浴場を過ぎてもう1分行くと海の前に位置します。 メニューは様々なアボカド料理と飲み物があります。 アボカドティラミス7,000ウォン、アボカドコーヒー7,500ウォン、アボカドサンドイッチ12,000ウォン、チキンステーキサンドイッチ14,000ウォン、アボカドチョコ7,500ウォン、アップルマンゴースムージー8,000ウォン、デコポンヨーグルト8,000ウォン、モンテビアンコ7,500ウォン、ダークチョコラテ6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチのピックアップは予約する必要がありますか？",
            "answer": "到着15分前に電話すればサンドイッチをピックアップできます。"
        },
        {
            "question": "アボカドコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "アボカドコーヒーは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木曜日はカフェは休みですか？",
            "answer": "木曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェの位置はどこですか？",
            "answer": "カフェは済州島杏源里村の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェから灯台は見えますか？",
            "answer": "カフェの屋外ルーフトップから灯台を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くには何がありますか？",
            "answer": "カフェの近くには月亭里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはアボカドティラミス、アボカドサンドイッチ、チキンステーキサンドイッチ、アボカドコーヒー、アボカドチョコなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アボカドティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "アボカドティラミスは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルマンゴースムージーは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 321
    }
}